今晚11點 你會做緊啲乜？

玩夜啲都咁有energy

好想出街散步

gonna bring the beat back

hit and run

去野餐

Work hard play hard